認真，記者問民間記者會認受性係為我地好

諗諗下，民間記招真係要解決代表性問題, 解決唔到既話 ， 個個都話自己係示威者，

之後藍屍扮勇武出黎亂講野就會陷害到我地

到時記者係咪又要信？佢都要同上面交代點解報我地個pc唔報另一d係咪？

藍絲如果出呢招, 就可以搞散我地個PC

自推

雖然我是p牌，但希望大家認真聽我講，希望pc主辦方都諗下

推

認真

搵一個iconic代表發言人咪得

屌你老母
打手公司又想借啲2推 泛民出嚟做代表
等政府同泛民談判

邊個要前中後線都endorse

如果只做平台，好易變城市論壇或電台Phone in , 記者好難下下比air time

打你條命
真係擔心呀dllm

pish

屌你老母 打手公司又想推泛民出嚟做代表？
成場運動 只有泛民冇蒙面 想引導返泛民主持大局 同政府談判？

同意，要諗方法增強認受性

同大台有咩分別？營造話語權

擔心？你呢個問題，只會導向一個討論方向
搵有頭有面嘅人出嚟，主持大局，即係大台

民間記者會 講到明 佢地唔要大台

無話唔搞民間PC, 但要諗認受性問題，乜9都話人打手你返屋企啦

記者會大多數同phone in分別
會帶D受害人 學者出黎同人講下 最重要交代最新情況
如果搵人 反送中youtuber是但搵個算啦 做專業發言人
只要搵到個 隔離再放1-2個蒙面示威之類就唔怕抹黑

強調只係"代表傳遞發言" 但不能為示威人士作決定咪得

況且 有頭有面嘅人去開記者會
不嬲社工界同泛民議員都做緊
點解要叉隻腳去參加一個講到明住「素人」隱密身分嘅發布會

你唔叫泛民我加入anonymous?

就係蒙面嘅素人先令到運動走到今日

係咪只要有一條只屬於記者會嘅channel就可以避免有人冒充？我唔熟呢啲嘢、純粹諗倒

有無得好on9地收集簽名endorse 佢地
我知係有d on9, 但討論下

點代表？
代表邊個？邊區？
代表前線定後勤？
代表連登定代表邊個？

根本唔會有大台